連登仔又掛住做大偵探

我地要查案係事倍功半，
因為我哋冇法定權力，
好似CCTV咁，
人哋鍾意播播下cut你就cut你。
贏左你要單獨為呢件事成立獨立調查委員會都仲得，
係呢個階段可以課金比傳真社查住先，
但係如果無限放大d疑點，
又活摘器官，又facebook假ac咁，
只係被港共玩弄fake news。

1020 2點鐘 九龍見